休班警偕女友尖沙咀The One商場偷460元貨品 被保安識破斷正

尖沙咀彌敦道100號The One商場除夕日發生盜竊案，被捕者包括休班警員。昨天下午4時半，23歲羅姓男子及22歲仇姓女性友人在The One超級市場 Aeon，偷去12件總值約460元的貨品，商場63歲姓鍾保安發現截停，在兩人所攜袋內搜出未付款貨品後報警。警方接報到場，經初步調查後拘捕兩名人士涉嫌盜竊。

據悉，23歲羅姓男子為一名休班警務人員。兩人現時已獲准保釋候查，須於本月上旬向警方報到。案件交由油尖警區重案組跟進。

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

阿Sir偷嘢唔使你教

邊有得鬥
休班警贏到開巷

又得分

受佔中影響

唔犯法做警察黎把撚呀?

就咁收工

goal!!!!

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

呢抽野咁多年係咪真係一隻字都冇改過

休班警

年尾都要追返粒

阿Sir攞野都要過問

電影橋段係咁架啦，之後就有藉口做臥底啦

一個月搵23k 去偷$650野

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。
聽到厭

浪費網絡資源，

下次mark低個pointer,次次指去嗰段字就得

呀蛇偷野都係為左冧女

偷野底咁流..點講得出口

有咩事留返同個官講

Ten points for 警犬

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

聽到厭

今年2018第一單休班警

冬至50歲偷鴨記$29垃圾耳筒，咁快後生犬就大除夕高進化到幾十蚊件AEON？？？

謂，隻隻警犬都係咁食野架啦，拉乜撚呀

極醜惡

昨日呀，不過唔知2018開咗齋未

係咪垃圾毅進仔

屌平時連登d警察post講到香港警察人工又高又受人尊敬，d女知你係警察即刻出水

做乜而家淪落到咁呀

冇出色，做賊都做咁低質果隻

"占”中壓力大

咁on9

真心唔明 你話窮先偷野依個理由講得通 一個警察一開波都23k 仲要偷460蚊既野？ 食懵左？

識佢

抵你有今日啦屌你老母化鴨 平時串柒柒 大把朋友想睇你仆街好耐啦

等睇相聽故！！！

講多d

貪過癮，唔犯法點同人講做差佬

more

仲要偷成12件 唔俾人發現先奇啦

又GOALLLLLLLLLL!!!!!!

全港最大犯罪組織

第一日就達陣 玩曬啦你

睇錯 原來係17年

成日瞞住女朋友搵SP
俾帽幾個EX帶 食完仲要唱話自己幾勁幾勁
就算換完女朋友都再搵SP
不過條女都係臭雞黎 各有各玩
不過搵唔返佢IG 收得幾密下 應該識玩改左名 推到相熟巴打有相提供

休班警好波

相呢喂

早知今日，何必當差

之前睇fb見啲人喺度點數，喺度諗31號整多單就搞笑

冇左皇家個朵之後差左幾撚多

全港最大犯罪集團

姓仇既女人 22歲，有無人起底

賠率1.001

警察見慣呢d罪案
應該見證過好多犯人都好後悔
點解仲夠膽以身試法 仲要犯埋呢d 19案

佢班前度真係應該開支香檳慶祝
有frd同佢兩個同中學，呢條女同休班警前度本身係好閨蜜

呀蛇偷野唔駛你教。

23歲，實係毅進仔。

中學

有無人知全名 好似係朋友個朋友

又贏

點解警犬咁撚鍾意偷野?你話偷D貴野都話
次次新聞都係偷D幾百蚊既野 做乜鳩

一槍打撚死d警狗啦仲等

做警察應該好熟點偷，咁都斷正

阿sir:幾時可以收片呀,份糧唔夠洗呀

阿sir偷嘢唔駛你教

咁就無份工就好笑啦

搏大霧

咁快入波
一月開唔開到入球大

正常人真係唔會明
搵兩皮野一個月都要去偷百幾蚊野

話唔定有偷竊癖

會唔會係大長龍
懶得排隊

你知啦，有時要排4個字比錢

佔中壓力大嘛

警察高買不能算偷……高買！……佔中壓力大囉，警察會偷野咩？

睇姓+年齡

我諗我估到係邊個

好明顯有人冒認警察囉, 呢d人點會係正式錄用警察. 連張警察委任證都冇

More

叫佢地同法官講一切都係佔中做成

1月1號阿sir就忍唔住犯法

就係做警犬去偷野先至刺激
果種矛盾 果種征服心態
真係唔係錢買到

休班警+1

有冇人UPDATE下

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理

呢句嘢真係2017聽最多一句說話

辛辛苦苦捱半年 拎23k一個月 為幾百無份工
究竟諗乜撚野

23歲就做黑警

90+ 入波

都已經係大數架啦～

洗唔洗贏到咁盡呀～～

年尾都要入一球

又休班犬

警察問你要嘢，可以收錢嘅咩？

定必嚴正處理
定必嚴正處理
定必嚴正處理

慣犯

咩事
係咪以為嗰度自出自入就好易偷？

休班警=全職匪

我建議將警員改為24小時無休
相信可以改善休班警ge犯罪情況

一日都係因為佔中

goal....!!!!!!

咁高人工都要偷嘢

學歷低 毅進星 唔做黑 唔同做正行咩

盲嘅都識上網

操行差既 黑警或 低學歷 偷野好正常

會唔會係一個局黎，其實係想安排佢做做陳永仁嘅大龍鳳

460蚊都偷

首名入球 又中 !

23 歲就咁叻仔

想睇佢仆街好耐

話自殺個連登仔好安全

當值個陣就捉賊
收工就出去做賊

事實上大把mk仔就去做警察
但根本本性難移
都係死mk一隻

究竟休班警日常除咗犯罪仲有咩做

警犬犯法之 新年第一彈

五頁都無人起底既？姓仇又22歲應該唔多至係嫁

警方表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

你邊隻眼見到呀蛇無俾錢

阿sir偷野唔駛你教

睇唔偷 點解要為幾百蚊知法犯法

請教大家數學問題：

如一出名冇紀錄犬隊一星期內淨係上左水都2單(未計我打極幾區狗竇電話都唔受理既朱姓犬兒涉藐視法院，刑事恐嚇，行為不檢..)，一年52個禮拜，最update年度化刑罪率係係咪咁計？？

2 x 52 / 25000 (有PPRB話我聽實際Force得2萬頭咁多隻！!)

= 0.416%

請問，唔好講整體16歲以上市民，淨計老黑都有冇咁高刑罪率呢？？

23歲羅姓男子為一名休班警務人員

首先革去職務先

冇 每日都出新聞稿 洗撚改咩

日日都忙著出新聞稿，點得閒改啊
你以為最大犯罪集團個流架？

sorry 唔小心負皮
支持爆料

去aeon買野都要偷

12月

點解日日都有,仲多過拉到賊

打人

為左朱sir單野好大壓力

樓主你個名令我諗起果陣佔旺
有隻黑警俾人串毅進仔都係講我degree架

最衰都係佔中先要偷野

聽日判啦

有無人同一樣唔多明依段野講咩

其實而家上報機會越來越多, 公共關係科真係要俾D 創意, 玩多D 花臣, 等大家無咁悶, 次次個係個句話, 好快睇到無引

判左再偷

如果香港冇警察係唔需要警察

似係呢條女

審賊嗰陣都應該知點樣會死啦, 咁廢嫁

舊ig 仲要冇乜相 新既收得好埋

新ig

玩家

係 男女都玩家 正仆街

一名休班警長，去年7月在港鐵太子站截查一名涉嫌非禮女乘客的疑犯，之後將對方帶返旺角警署途中時，涉嫌向男子勒索一萬港元「掩口費」，並涉向對方盜取一萬港元，早前被警方拘捕，及後被控勒索及盜竊兩罪，案件今日（1月2日）在區域法院提訊。

49歲的被告張偉基不認罪，案件將排期到4月9日開審，預計需審訊3日。

被告張偉基本來已經退休，但之後以合約方式重返警隊，現時現場被停職。

香港警賊

2017食尾糊

得閒冇野做推下先

🤘🏻

+3

推 條女連ig都del埋 做咩咁驚

偷野都唔驚啦

真係吾撚明點解可以賺緊兩雞幾，偷個四百幾蚊嘅野，佢個腦用哩坐架

對狗男女終於有報應 佢地個圈子亂到仆街 條女明目張膽搶人條仔 send埋同床嘅snap俾條仔個ex 宣示主權 痴撚線 條仔性生活淫亂又豐富 極度懷疑有性病

朋友們出嚟爆料啦喂

女友即飛 係被飛

推

番工係警 放工係賊

Law Man Yuk, 中文叫羅文煜?

留名

Sau fei man 😏
UST?

最鍾意睇人仆街口廿

保安好大膽

好似叫羅文鈺?

真係警賊

你地冇做錯到

警輸俾保安

偷咩啊偷 係徵用

又係差佬

全港最大x罪集團

滅罪

大驚小怪！！！<img src="/assets/faces/xm/ass.gif" class="hkgmoji pixelated" />

阿犬攪野，唔洗你教！！！！

有無人知宜家佢地咩情況

傻鳩

休班警聯賽快車期連環得分

6 歲親生女都搞D咁既野...